無知一問，如果袁國勇自己打疫苗之後死咗，算唔算自殺？

唔算, 因為佢既目的唔係尋死

算, 無得賠

老同幫自己打完白粉針死咗點計？

佢緊張致死

正呀 掂呀

冇食早餐姐

唔算，因為佢係死於（任選一款）

心臟病
中風
糖尿
各種癌症

算疫苗致死，因為佢打既係biontech

算係合法安樂死

真係唔知

如果純以CLAIM錢角度 佢就FAIL了
第一佢唔經正苦既醫護人員幫佢注射
第二 佢係皮裡注射 唔用一般既肌肉注射(呢點唔係好肯定 有錯勿屌)

做福人類

死因庭最興架啦：死於意外

打科興死：心臟病/糖尿病/高血壓引致
打Biontech 死: 疫苗問題

咁呼籲袁國勇打疫苗嘅官員算唔算教唆自殺？
好似係刑事